- bookmarks
  - [So-net](https://www.so-net.ne.jp/m/) [Excite](https://www.excite.co.jp/) 
  - [书签电脑版](http://t.cn/AiNFX0LX) [allmarks](https://note.com/loveuyeah/n/n77ec120c0906) [Ninjamarks](http://ming.sdbx.jp/allbookmarks/)
  - [天气](http://t.cn/Eoi27rd) [天气](http://www.weather.com.cn/weather/101060101.shtml)    
  - [tv](https://loveuyeah.hatenablog.com/entry/2019/12/19/155349)
  - 
  - [IT之家](https://m.ithome.com/)[IT之家滚动新闻](https://www.ithome.com/list/)
  - [虎扑社区](https://m.hupu.com/bbs)
  - [Inoreader](https://www.inoreader.com/web_pages) [Inoreader](http://jp.inoreader.com/web_pages)
  - [Yahoo!ニュース](https://news.yahoo.co.jp/categories/entertainment)
  - [auWebニュース](https://portal.auone.jp/)
  - [微博](https://m.weibo.cn/p/2304131232668973_-_WEIBO_SECOND_PROFILE_WEIBO) [微博视频](https://weibo.com/p/1005051232668973/photos?type=video)
  - [直播吧](https://www.zhibo8.cc/)
  - [レイ的豆瓣](https://m.douban.com/people/loveuyeah//)
  - [Yahoo Mail](https://mail.yahoo.com/d/folders/27)
  - [笔记Dynalist](https://dynalist.io/d/vIpMvOhm7ap23afXxbrke-0R)
  - [WorkFlowy](https://workflowy.com/#/7785ceef6593)
  - [京东商品搜索](https://search.jd.com/)
  - [全国新型肺炎疫情实时动态](https://3g.dxy.cn/newh5/view/pneumonia?scene=2&clicktime=1579582238&enterid=1579582238&from=timeline&isappinstalled=0)[实时更新全国疫情地图](https://news.sina.cn/zt_d/yiqing0121/?wm=3049_0016&from=qudao)
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - [Instapaper](https://www.instapaper.com/u)
  - [wikiHow -](https://zh.wikihow.com/%E9%A6%96%E9%A1%B5)
  - 
  - 
  - [今日热榜](https://tophub.today/c/news)
  - [今日热榜](http://hot.mrcuriosity.org/)
  - [AnyKnew](https://www.anyknew.com/#/)
  - [V2EX分享发现](https://www.v2ex.com/go/share)
  - [新闻聚合MikuTools](https://tools.miku.ac/news/)
  - [鱼塘热榜官网](https://tophub.fun/main/home/hot)
  - [抽屉新热榜](https://m.chouti.com/all/hot)
  - [界面新闻](https://www.jiemian.com/lists/21.html) [正午界面新闻](https://www.jiemian.com/lists/53.html)
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - [Nutstore Cloud Disk](https://www.jianguoyun.com/d/home#/)
  - [Amazon Drive](https://www.amazon.com/clouddrive/ref=nav_youraccount_clddrv?_encoding=UTF8&mgh=1&ref_=nav_youraccount_clddrv)
  - [Yandex.Disk](https://disk.yandex.com/client/disk)
  - [我的小米云服务](https://i.mi.com/#/)
  - [个人空间（同步版Beta）](http://ddl.escience.cn/pan/list) ss
  - [奶牛快传文件传输服务](https://cowtransfer.com/)
  - [TeraCLOUD File Browser](https://nanao.teracloud.jp/browser/) [Index of /dav](https://nanao.teracloud.jp/dav/)
  - [139邮箱](https://appmail.mail.10086.cn/m2015/html/index.html?sid=00U2MTM1MjU1MjAwMDcyMzg502D704E0000004&rnd=518&tab=mailbox_1&comefrom=54&v=25&k=1825&cguid=1302000417404&mtime=22&h=3)
  - [天翼云盘](https://cloud.189.cn)
  - [京东云盘](http://jbox.jcloud.com/home.html)
  - [腾讯ondrive](https://service-gsocew4m-1300162598.ap-hongkong.apigateway.myqcloud.com/release/onedrive)
  - [亿方云bbc](https://v2.fangcloud.com/apps/files/desktop/files/all)
  - [曲奇云](https://quqi.com/2739591/0)
  - [酷族网软](https://www.kzwr.com/)
  - [超星云盘](http://i.mooc.chaoxing.com/loginLog/list?t=1576198948306) [超星直接云盘](http://pan-yz.chaoxing.com/)
  - [忍者网盘管理](http://sandbox.shinobi.jp/manage/#) [Note](http://ming.sdbx.jp/note/Note.txt) [pan](http://ming.sdbx.jp/pan/)   [pics](http://ming.sdbx.jp/pics/) [music](http://ming.sdbx.jp/music/)
  - 
  - 
  - [Twitter](https://twitter.com/home)[Twitterlist](https://twitter.com/i/lists/1221611432099270656)
  - [YouTube](https://www.youtube.com/feed/subscriptions/)
  - [ YouTube ](https://www.youtube.com/user/loveuyeah2007/channels?view_as=subscriber)
  - [Instagram](https://www.instagram.com/)
  - [Pawoo](https://pawoo.net/web/timelines/home)
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - [Google マップ](http://www.google.cn//maps)
  - [东京地图](https://map.51240.com/dongjing_7j__map/)
  - [地球在线](https://www.earthol.com/view-7259.html)
  - [街景地图](https://www.earthol.org/city-3.html)
  - [谷歌卫星高清地图Google地图在线](http://www.gditu.net/)
  - 
  - 
  - 
  - 
  - [动漫新闻 - 动漫之家](https://mnews.dmzj.com/)
  - [首页推荐_动漫星空](http://acg.gamersky.com/hot/)
  - [WebNewtype](https://webnewtype.com/)
  - [あみあみ [キャラクター＆ホビー通販]](https://www.amiami.jp/)
  - [活力门动漫资讯](http://news.livedoor.com/article/category/57/)
  - [JCnews ](https://jcnews.tokyo/)
  - [pixivision  ](https://www.pixivision.net/ja/)
  - [KAI-YOU.net](https://kai-you.net/category/otaku-culture)
  - [アニメdocomo](https://ent.smt.docomo.ne.jp/tags/anime)
  - 
  - 
  - [映画&エンタメニュース](https://www.crank-in.net/)
  - [电视剧の感想](https://www.ch-review.net/)
  - [東京の [食べログ]](https://tabelog.com/tokyo/)
  - [WEAR](https://wear.jp/member/feed/)
  - [Tastemade快饭](https://www.tastemade.jp/)
  - [kurashiruクラシル](https://www.kurashiru.com/)
  - [旅行のクチコミとホテル](https://4travel.jp/)
  - [non-no Web](https://nonno.hpplus.jp/)
  - 
  - 
  - [GQ JAPAN](https://gqjapan.jp/)
  - [MANTANWEB](https://mantan-web.jp/)
  - [はてな関心ワード](https://b.hatena.ne.jp/loveuyeah/interest)
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - [土屋太凤](https://www.veryins.com/taotsuchiya_official)
  - [C罗的Instagram主页(@cristiano) - veryins.com](https://www.veryins.com/cristiano)
  - [土屋太鳳](http://www.instahu.com/taotsuchiya_official)
  - 
  - [Javmvx](https://javmvx.com/)
  - [JavLibrary](http://www.q30x.com/cn/)
  - [色花堂](https://www.sdfert.space/forum-95-1.html)
  - [BP4X](https://www.bp4x.com/)
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - [NyaHentai喵绅士网址发布页](https://nyahentai.github.io/)
  - [Hcomic,喵绅士,同人誌,無料同人誌,エロ同人誌,WEBですぐ読む](https://hcomic.in/)
  - [TOP エロ漫画・エロ同人](https://ja.hentai-comic.com/)
  - [CMCZIP.COM  コミック・漫画 無料ダウンロード](https://cmczip.com/)
  - [里番アニメ](https://hcomic.rocks/am/)
  - [里番 寂月神社](https://www.jiyue.com/category/lifan)
  - [琉璃神社  HACG.DOG(red&simple) red&simple)](http://llss.ws/wp/)
  - [2DJGAME美少女遊戲](https://bbs4.2djgame.net/home/forum.php?mod=forumdisplay&fid=44)
  - [喵窝☆资源窝下载](https://www.nyavo.com/)
  - [マガジンサミット](https://magazinesummit.jp/)
  - [いい映画と出会えるWebマガジン FILMAGA（フィルマガ）](https://filmaga.filmarks.com/)
  - [GirlsNews!](https://girlsnews.tv/)
  - [兵人在线](http://bbs.bbicn.com/forum.php?mod=forumdisplay&fid=115)
  - [柠萌瞬间](https://www.ningmoe.com/)
  - [日本漫画 漫画大全 看漫画 在线漫画 - 漫画DB](https://www.manhuadb.com/)
  - [13dl 無料 ダウンロード](http://13dl.net/)
  - [芸能アイドルモデル女優水着画像集](http://www.mizugigurabia.com/)
  - [叽哩叽哩游戏网ACG爱好者聚集地](https://www.jiligame.com/)
  - [最新单机游戏下载](https://bbs.3dmgame.com/game0day)
  - 
  - 
  - [最近更新动漫AGE动漫](https://www.agefans.tv/update)
  - [爱看番小而美的动漫追番网站](http://www.ikanfan.com/)
  - [ZzzFun动漫视频网](http://www.zzzfun.com/)
  - [D站番剧更新列表](http://dilidili.name/zxgx/)
  - [五弹幕](https://www.5dm.tv/)
  - [手机看片](http://www.wodedy.net/)
  - 
  - 
  - 
  - [京东我的关注](http://t.jd.com/follow/product)
  - [Nike. ](https://m.nike.com/ )
  - [优衣库官方网络旗舰店](https://h.uniqlo.cn/#/)
  - [阿迪达斯官方商城](https://www.adidas.com.cn/)
  - [ZARA线上最新款](https://www.zara.cn/cn/)
  - [H&M CN](https://www2.hm.com/zh_cn/index.html)
  - [GU ](http://www.gu-global.com/cn/)
  - [YOHO!BUY 有货](https://www.yohobuy.com/)
  - [勘履者.球鞋網](https://kenlu.net/)
  - [什么值得买 购物先上值得买_购物门户](https://www.smzdm.com/)
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - [Collins Online Dictionary](https://www.collinsdictionary.com/)
  - [三省堂 Web Dictionary](https://www.sanseido.biz/)
  - [Japanese Dictionary](https://jisho.org/)
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - [球头条体育直播](https://www.qttzb.com/)
  - [公共信号10直播间企鹅直播](http://live.qq.com/10000880)
  - [【乐虎直播】最懂球迷的体育直播-乐虎直播](http://lehulive.com:81/)
  - [飞速直播 - 足球直播_NBA直播吧_体育Jrs直播_飞速体育](http://feisuzhibo.com/)
  - [GO看球-NBA直播丨足球直播丨JRS直播丨低调看直播丨飞速直播](http://gokanqiu.com/)
  - [全国电视直播---bddn.cn](http://bddn.cn/zb.htm)
  - [微直播吧 - 低调看NBA直播_世界杯直播_CCTV5在线视频直播观看](http://www.sjzfgw.cn/)
  - [ 江户川瑞凌 - 哔哩哔哩直播，二次元弹幕直播平台](https://live.bilibili.com/17678)
  - [绝地求生直播](https://m.douyu.com/list/room?type=jdqs)
  - [柠檬直播](http://www.ningmengzhibo.com/)
  - [溜溜体育直播](https://lltyzb.com/client/home)
  - [So米直播](https://smzb8.net:168/)
  - ==================================
  - ==================================
  - 
  - 
  - 
  - 
  - [进击的巨人漫画 ](https://manhua.fzdm.com/39/)[进击的巨人漫画漫画粉](https://www.manhuafen.com/comic/39/)
  - [Gal領域-GalCG資源分享站點](https://www.galcg.com/)
  - [ポスト Sankaku Channel - アニメ・漫画・ゲーム画像掲示板](https://chan.sankakucomplex.com/)
  - [エロ漫画 シコっち - 同人誌が無料で読み放題！](https://shikotch.net/)
  - [哔哩哔哩音乐](https://www.bilibili.com/audio/au885815?type=1)
  - [首页 - Chiphell - 分享与交流用户体验](https://www.chiphell.com/)
  - [Mod apk download](https://www.happymod.com/)
  - [医学微视](https://www.mvyxws.com/)
  - [我的小书屋-最新最全电子书免费下载](http://mebook.cc/)[千百度epub电子书下载](https://hotbaidu.com/)
  - [Free Download APK Apps & Game - Apk Downloader](https://apktada.com/)  [AppsApk](https://www.appsapk.com/)
  - [ツイペディア](https://twipedia.com/)
  - [グラビアアイドル動画を見るならソクミル](https://www.sokmil.com/idol/)
  - [Dabr - Home](https://dabr.co.uk/)
  - [果汁搜索 - 果汁导航旗下全能搜索网站](http://guozhivip.com/nav/so.html)
  - [Topbook高效生活视频书](https://topbook.cc/overview)
  - [手机看片,手机看电影,手机看电视,手机电影下载 - 我的电影网](http://www.wodedy.net/)
  - [五弹幕](https://www.5dm.tv/)
  - [あげてけ！](https://ageteke.jp/)
  - [磁力搜nyaa](https://biedian.me/search?source=Sukebei%20Nyaa)
  - [Chrome插件插件推荐与下载服务](http://chromecj.com/)
  - [小霸王其乐无穷](https://www.yikm.net/)
  - [雀魂麻雀を無料で気軽に](https://game.mahjongsoul.com/)
  - [聚BT](https://www.jubt.net/cn/index.html)
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - [loveuyeah.github.io](https://loveuyeah.github.io/)
  - [bookmarks of WorkFlowy](https://workflowy.com/s/bookmarks/PJ6fBFkfAQiGtELH)
  - [自己喜欢的的网易云音乐](https://music.163.com/#/playlist?id=3778087)
  - [123](https://www.douban.com/note/711331667/)
  - [bookmarks of wordpress](https://loveuyeah.wordpress.com/2019/06/18/bookmarks/)
  - [bookmark of nation](https://www.notion.so/loveuyeah/bookmark-6e19fbbc64404f97909b8ed4998573c6)
  - [Raindrop.io](https://app.raindrop.io/?#/collection/7837180)
  - [360浏览器极速版](http://h5.mse.360.cn/lite/index.html)
  - [loveuyeah bloggi](https://loveuyeah.bloggi.co/bookmarks)
  - [bookmarksnote](https://note.mu/loveuyeah/n/nbd845647cc8b)
  - [multilink书签备份](https://multi.link/loveuyeah)
  - [ming忍者Note](https://ming.pazru.com/%E6%9C%AA%E9%81%B8%E6%8A%9E/note)
  - [忍者index](http://ming.sdbx.jp/)
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  - 
  
  
